休息都要文宣??

幾時休息呢個簡單決定都要文宣?
自己攰未自己休息囉
咩叫尋晚好夜返所以要休息?
佢唔識決定自己出唔出?憑咩覺得人攰?

利申我都有落去食糖水，今日有任何活動我死都出黎！唔好質疑手足對抗爭既動力同決心！

另外提一提，自己出走睇睇係咪真係死城
死你個頭

推推

推啊推